|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (14) 買家討論區

[Switch] RingFit Advanture玩家討論區 (1)

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

3.26更新內容

利用全身嘅音樂遊戲模式

打死敵人後可以做埋set動作先完場

新增女性語音, 可於遊戲內揀語音語言

Jogging mode登場

custom mode清單增至20, 可揀jogging/ 音game mode

重未到LM

英森冇晒啦？

唔收switch咋 因為有電池
ring fit收 因為無電池

今日應該成堆人買到ringfit
日森睇住佢放題5分鐘任買

又唔好咁講
你買到就係放題 好多人都買唔到

same
miss 左日森淨係得英森

日森 為返幾多錢

睇住twitter BOT報慢慢入車都得

只係我一早買咗擺咗落SFL

英森真係咁快扣左錢
有冇機會早出貨

sfl

提早左4月22-23出貨

大貨到

啱啱都update 左
4月21-22 到貨

繼續等日森

我仲未扣數啊 仲要5月11先收到貨 無update😭
係咪真係買到架？😒

日 平好多喎

係咪揀 通用版 單品？

想問邊到有得訂？

日森依家有

23100 yen 咼

入唔到車 尾燈

入到車俾唔到錢

求幫買

點解你地會咁快知amazon快閃有貨?係咪有咩軟件

想買*2

日森有貨既話 係日森限定 定係單品黎?

單品

之前美森買，但仲未過數

THX

求幫買
住新界飛的都黎唔切

求幫買！薄酬！

等日森算啦隊的啲的士錢好快夠炒價
都等咗咗耐

要番工

都係等aeon 等日森

大貨到?

aeon 嗰400件貨賣晒？ 無晒消息ge

官網同 Facebook 咪講咗日後公佈, 叫你密切留意...

我聞到陣燶味

AEON FB個Christie Chu真人係咪痴線架
係咁咬住 人地都唔理佢

呢度係咪有人每日10點都會親身喺apita / aeon捕住？

佢屌aeon內部認購喎
緊係唔理佢啦

怨婦

多謝返巴打先
今朝見到即刻叫我着住太古個friend落街幫我買
成功買到yeah
年初二嘅時候行信和見到$800已經嫌貴
之後炒到幾千蚊都唔捨得入手

捕左大半個月都未買到

不過打死都唔益班仆街炒狗

有志者，事竟成

各位手足加油💪🏻
唔好輸俾炒狗

仲要太古交收

賤種炒炒賣賣

可以約出黎撚下

係時候撚狗

聽朋友講，今朝Kei Fung同女友又去咗Apita 買咗ring fit。有冇人見到？

次次返緊工就有貨
屌

邊個係Kei Fung

上次掃switch lite 嚟炒個個人

[url]

呢啲真係冚家剷黎
屌佢老母

嘩屌，死仆街幾撚時死呀

約佢出去交收閃人

真心，唔撚食炒價咪唔會助長佢地班仆街囉
咪玩少陣，都忍咗咁耐啦

炒狗要貼堂

咁多位手足真係要堅持住，咪撚助長炒風，唔好9痕就走去食炒價買，有錢都唔係咁洗，好玩既遊戲係值得等既

Btw 炒狗死全家

我fd 10:25落到樓下先買到 我估應該係最後幾盒

Eat shit dog

你依家要諗既係部野有無菌
唔係價錢問題啦...

比200又唔洗日日MON日森...好好多

想問下
RING FIT入面無電架MA?
膠圈+GAME之MA?

我份人比較衰, 唔想用2腳+轉插
想直接用3腳

比多1000買埋機啦咁唔爭在

冇
環加腳
同game

你都無見識過之前個Post有人話俾錢買時間論，呢啲人唔撚明助長歪風呢個道理

置頂俾大家認實呢兩個仆街

影低佢啱㗎喇

最好每個post置頂

您好，AEONCITY正優化系統中，當中了解Ringfit的需求非常大，系統需時進行多方測試，如有進一步消息將於專頁內公佈，不便之處，請見諒。

無問題

話咩mon post咁耐 啲time cost=炒價錢
之後仲話得你班學生咁得閒先日日去排喎
唔係俾唔起 係啖氣問題 助長炒風
利申 唔想食炒價嘅社畜

分享返 朋友今朝幫我買嗰隻係咁嘅
一陣食完飯就玩

Apita太古，係咪每日朝早都有？

唔知呢 伸手黨

唔通要日日去排

唔知樂富今日有無？

點先買到 ring fit

個價好似回返少少

上旋轉拍賣大把

屌啦
上個月英森買 近日出貨
bns唔開 , 問過cs改地址又唔比
同佢講14後先收到貨又話ok唔洗擔心
今日就話唔再寄叫我揀退錢

大約1150，炒家係狗

過千真係不了，唔過千已經好良心

不助長歪風

我見到caurousell有$1100，預期聽日就跌到落$1000

老實講老任都話switch 4月底大貨，連switch都有大貨，咁易整既ring fit點會冇大貨

一隻正價大約600既game賣到過千係好離譜，你賣800左右我還可接受，錢你實有得賺，原本正價已經係賺緊錢，你已經比正價低既價錢入貨，仲要食水食到賺超過一倍既價錢，真係痴撚線，求下大家真係唔好助長炒風，大家賺錢好辛苦，搵錢唔易，唔好俾人輕輕鬆鬆就賺到咁就以為自己大贏家好似好識做生意咁

求下大家

最多只會7百蚊買

高過7百 不了

玩遲一陣洗死
買貴益炒家
炒家死全家

英森買唔計運費都要$775

外國訂都唔止700

美國官方價 79.99usd

都係6百幾

歐洲買嗰班硬食左19%VAT 先咁貴

而且未加集運運費

加埋應該8字頭

另外而家d 外國貨運超級delay

隨時要1~2個月後先到香港

英森有貨都唔想買住

香港買到就買 買唔到就唔玩算

無得改呀所以先揾cs 但cs話唔比改
就係依家開返可以寄先叫amazon寄, 但佢話我無人收件
依家佢要收返份件叫我自己cut單退錢
但我明明一早同佢講左話依幾日無人 佢又話okok佢會搞, 分別問左佢兩次話ok咁諗住放心無事啦屌
依家淨係同我講sorry 有鬼用咩

扣哂數未出貨

日森係咪已經無貨返

仲未買到

前晚係日森買到，但改完個shipping address返香港之後就冇左個期，到而家都未扣數

我前晚日森買, 送 BNS 都未扣數

冇得直送咩?

想要

凌晨一點果批無直送...

我都係一點買，本身有estimated delivery date,我轉左直送之後冇左，再轉返bns address搏佢出返個date 都未出返，但宜家已經唔俾轉直送

早知一開始唔轉直送，唉估唔到落到單sold by amazon都仲要等運到

竟然係咁
我覺得要等到20號, 希望到時你個期都出番

日森個價開始跌

大貨快來了

Switch 都出大貨
究竟個垃圾環有幾難整

我都咁諗，膠環來咋嘛，廠機一車車咁出啦，都唔明有咩咁難整，switch反而d電路板咁複雜又咁快出大貨

只係任記嚴重低估銷情, 由發售第一日已經生產量不足
再加上估唔到全球疫情導致需求再大升

上星期訂嘅豐澤貨已到

仲有無得訂？

出返黎啦，都係18 -22
唔知邊間快遞送，最好唔好咁早出貨住，BNS禮拜六日都唔收件

應該係呢個問題
見日本而家總銷量都無百萬
應該保守出貨做成

Labo銷情太過慘淡，N記唔敢出太多貨，點知隻Game勁好賣
然後就係樓上個原因，搞到個數字仲未突破一百萬

x2

X3

Labo紙皮來架嘛，梗係銷情慘淡

X4

x5

x6

X7

x8

X8冇乜所謂啦妖

x9

X10

我諗大貨到都一日消化哂

武漢肺炎搞到啲人出唔到街做運動
好多人又因為森友入左switch坑, 咪想再買埋隻ringfit做下運動
其實老任先係發死人財既最大贏家

你睇下上面幾撚多人叫春
再加埋班炒狗可能下年都未買到

十零個姐

900二手買唔買得過
點等都係一千以上

有得發好發啦，ps5一出佢就gg啦

二手炒價都要買
有冇咁賤

買人地d汗

900蚊個環包肺炎
好抵玩

二手 健身環 好嘔心

收到哂大家既回應唔買二手
唔知係咪要買完正價動森機都未買到正價ringfit

佢有大貨賣就話佢發死人財啫，而家貨源不足點發財呀

準備發，4月底發

想正價～600收隻齋game

個環我自己上淘寶淘算

仲淘寶
去正正經經買副廠仲好啦

有得買數位版的話撚會炒得起

個個買數位版淘寶代用環啦

咁岩啊隔離po係我覆你

900蚊都仲要二手，一手1300，你自己諗啦

準備進貢，快啦

有數位版呀，但係佢都會寄個環俾你
早個零兩個禮拜N記出過

根本係整唔切個死人環，所以先至咁缺貨

淘寶有齋game賣啦

我覺得老任想草起哂一次過大貨一野大爆死班炒狗，好似放超必咁

會唔會諗多咗

炒價二手 咁核突

有無人係eb games訂咗ringfit?
最初話15出貨,岩岩check下變咗1 jun先出貨

仲淘寶

夠敢咪放出嚟俾人任買囉屌

屌 去到比錢嗰頁都買唔到

開始feel到燶味
大家再堅持一下就見到家鄉

見樓上講開啫

痴孖根仲難搶過口罩

唉屌 MISS

可以直送香港架MA?

NO

有無人之前係美森買咗歐版期貨，你地發貨未

SOSAD

之前入左sfl都買唔到

連SFL都無連賽都無得參

正仆街 checkout 入晒信用卡先話無

其實係識都無用, 勁煩
唔知幾時先送到黎

唔係本身入定係個ACC到?

預先入晒 入埋日本地址

成個過程唔洗10秒

以為終於食到糊

點知噤完pay 先話無貨

aeon 不如搞番排隊啦 起馬真係先到先得

網上搶黎搶去好撚攰

辛苦一次早起身去排

炒狗?

mon 少陣post 又miss 左

唔緊要 你MON到都買唔到

排隊同鬥快撳，最後都只會益炒狗
抽籤最好

想問而家BNS幫唔幫送?

網上禁都係先到先得唔明你講咩
排隊都係有炒狗

Me too,慢慢等，我唔急玩

睇日森呢輪頻頻出貨應該好快正常

有得睇無得食

bns幫唔幫集運

咪又係炒狗掃
睇下掃得幾多

屌返緊工

我上fb gp睇到

10分鐘前見到

就係呢張啦

我都係見到即刻話比你地知
費事cap圖

頻頻出貨
炒狗末日

大家要忍住唔好食炒

樂富都成日有喎

唔係住個頭
睇消息睇到化哂

啲人捕住黎炒 太古居民都未必衝到啦

而家係好撚多人工都唔洗返
日日捕住唔出奇

Lm

...........琴晚唔聽大家講
無改番做日本地址

後悔了

冇關係
唔會夠bot搶

我入到比錢位 話唔比送香港
來回搞左4次都唔得
之後先話無貨

畀錢位完咗變sth wrong

你講到樂富唔係住宅區咁

太古點都多人過樂富嘅

咪差唔多

隔離po破左案

幫手搬過黎先
事緣：
今朝APITA前面有個呀叔聲稱自己想買ringfit玩，然後係咁同前面兩個後生仔搭訕，嗰兩個後生仔原來剩係想買主機，最後個呀叔食埋佢2個個ringfit，一個人要咗三個
跟住請睇圖

屌岩架啦
阻唔到炒狗就起鳩佢地
起到佢地唔敢炒

鬥捕囉 聽日太古見

放到入車比唔到錢

我都係

早排官網入左下載版， 今日到日本倉， 連運費680港紙左右， 希望兩個禮拜可以收到啦.

炒狗byebye

老任好仆街，賣剩game下載版我地就唔洗食炒價

屌你老母

點會樂富公屋都屌打班太古人

慢一步

頭先係 shopping cart 果頁狂 F5，因為見到 save for later 閃緊有貨可以 add to cart
撞緊果陣佢彈個 error 出嚟話 detect 到我呢個係 robot session，唔比 add to cart 痴撚線

見到禁唔到

本身都無咁想要 RingFit，旨在買嚟試下
但依家試咗幾次禁唔到之後就唔忿氣覺得好想禁到

感覺俾人撚咗成個下晝

滿心歡喜等咗一個月，唸住尋日就可以入到英國集運倉，點知.......

而家仲要check佢有冇退錢

我有朋友屌到cs俾返貨

日森又閃左一下

咁好，等我試吓，thx

諗緊聽日去唔去太古博

唔會連續兩日有貨掛

HKTVMALL都有幾間平左, 但都要1370

尋日去sogo睇真係好on9，身為大公司唔做正價都算啦(Aeon都賣貴一舊），夠膽賣得貴過普遍炒價（普遍我見大多炒狗賣1200-1300），sogo賣撚到1500咁擠，真係咩野仆街公司黎架，炒狗已姐黑人憎，大公司都可以咁仆街

Sogo同百老滙一樣，狗嚟

等支那人幫襯啦

尋日見到百老匯賣$1290

sogo 係大劉旗下既，咁講你都知會唔會有良心啦

百貨公司不嬲on9

Apita同Aeon都係百貨公司，係Sogo無良心啫

豐澤都正價賣

支那蘇寧炒貴1倍

玩左半個鐘 強度19 佢當我燒左60卡

白兵又中
屌你真係痴鳩線
一日UP幾十樣野中左幾件就當自己係預言家

屌原來錯POST, SORRY大家

嚇死我，以為邊道又開賣

大鋪炒埋一份真心仆街

無得wfh 應該少左人買

正正常常都唔會上sogo 買架啦

夏天都應該少左人買
唔想玩到成身汗

開住冷氣玩應該好撚爽

但玩半個鐘唔想搞咁多野 （當初都係咁諗先無買）

就係想出汗先買
條女而家晚晚玩
之前擺低左成個月無掂

成個禮拜都無聲氣，就咁講句會處理就算，到依加都無賣得，真係垃圾到

有冇EB GAMES苦主？
改左6月1出貨

無

Same

same 諗緊cut唔cut單

過左7日仲有得cut咩

諗住send email問
4月29改到5月15 宜家又改到6月1

唔使為隻game咁痴線嘅

岩 所以我無咁做

好難講呀
我由1月尾入post
到而家都仲見到好多人未買到

收到email 通知？
我冇收到既

入EB GAMES 睇返張單

要自己上網check

我1月尾google shopping入左了
我得閒入黎吹下水咋

跌穿一千未

900係二手黎

一手900 邊個會咁蠢呀

Price個價仲係1100
有排等

鬥長命囉屌

幾平都唔應該買屌佢之前炒得咁撚爽

前幾日最平見過1000
不過應該比人秒

宜家太古城apita買到啦 $598

抄狗食屎啦

而家有？

係

買個時得返最後幾盒

有冇巴打幫買一盒
薄酬

巴打係果道？幫我買ok?

sorry呀我幫緊自己fd買 冇得排完再排
如果有下次可以幫大家買 原價放

多謝定巴打先

次次都呢啲時間

MISS左

未

有無師兄幫手買呀? 九龍區工作, 行唔開。

買唔到唔緊要
至少知好快到炒狗末日

好彩冇出門

大貨已到
炒狗末日

屌你老味我返緊工啊

唔洗理啦
照計下星期一又大貨

唔洗啦
等佢蟹左買到你唔想買
班炒狗掃咁多留黎煲醋咩

You are not alone

執住樹枝等
又唔係一定要玩佢

C記好多新po 炒狗死全家

這些機會

忍住啦
就黎見到家鄉啦

太多人要

就咁c記今日都最少7個

旋轉

個陣有諗過會唔會好似d紙皮咁，貼錢都無人要，點知。。。。

無咁誇張
除左頭兩三日之後一直都係炒價

日森果陣有銀聯優惠呀嘛
我都係果個價入手
前排都有幫fd買多兩隻

求幫手🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

住屯門既完全冇機會

c記見到幾個炒狗賣出5,6盒

聖誕時係Melbourne 見到大幾6百幾蚊港紙冇買到，好後悔🙈

4日前c記1100
大約每日50咁跌緊
大家俾啲耐性

大約4月底5月頭就炒唔到

好撚好笑

唔等都等左咁耐唔爭在等落去

有個網可以track住
一有貨會響

等埋aeon撚狗，兩個禮拜都黎，儲起批貨都唔知做乜

散左你都唔知啦

岩岩係法森買到，集運去英國倉, 84EUR

希望完咗吉日會出返貨，可能aeon唔想撞活動？見佢日日係咁sell吉日優惠

一至五都要返工又忙到無時間追post係咪可以收皮
好想買嚟玩下

岩岩日森又撚狗

。。。但係次次見到都擺唔到入cart

供應上升，應該會隔幾日隔幾日咁推啲貨出嚟
忍耐呀

我諗緊好唔好cancel 美森個order...
一來要等, 二來黎到都800幾900港紙

X2

3月尾係澳洲另一間細規模既訂左
啱啱cs覆話應該月尾出到貨

炒埋今個月應該水尾啦掛

諗住下星期一射波

蘇寧 ringfit 899

秒左

又有返

賤種蘇寧狗也不屌

俾d抄狗睇 大貨返
好快d減價放返出黎 多d人買到

又有了

仲有喎
任買
利申：唔買

真係重有

900蚊 代表D咩
代表周圍都準備大貨
大家頂撚住

fb gp 大撚把啦

4點前落單，明天送貨
利申：無打算買

到左流浮山？

蘇寧任買

炒狗都唔要

蘇寧炒狗死全家

899都無人要，今次蟹哂啦

有希望呢個post
大家齊齊原價買到

其實Ringfit條生產線已經係三月開翻,大家忍手唔買炒價嘅,唔洗幾日就可以原價入/ or even 平過原價😎😎😎

小道消息？

冇水位食買黎煲醋咩

炒家GG了

精神勝利法
個價連一千都未穿

跟大隊 希望今次唔好燈人人有ringfit玩

$899都長開仲唔係玩撚完

咪撚燈啦
一陣燈到上返兩千

堅持到底

堅持到底就是勝利

大貨任買啦

要成$900戇鳩啦，我就最少都要等$800先入手

幾時有商業奇才跳出黎賣$950 送貨上門

心理價位600左右

堅持$589

顫抖吧炒狗

已cut

Price價，今朝仲係一千一百幾

寧願買貴D日本版都唔益香港班炒狗

岩岩睇
已經無晒

買蘇寧既你地對唔對得住光復香港呢四個字？

"有ring fit得架喇 香港可以唔洗光復"

要光復先要操fit自己，所以買ring fit

賣開正價既game鋪都賣998

忍肉負重

二手貴過全新
衝動跟風撚末日

含淚幫趁

再唔係正價買到用炒價賣比藍絲 增強黃色經濟圈財力

所謂黃色game 鋪咪又炒緊ringfit

聽講過個來貨價已經係閪價

唔是因為狗源派貴貨先貴咩 不過其實我都唔care，狗源貨就唔會買

幾日都唔忍得
渣ga

屌比小小骨氣啦
支寧都買

然後就會有人問咩叫必需品

屌唔撚加密就係比你班人睇下自己幾撚虛偽
為左一部機幫襯撐警藍店
講乜撚光復香港

成班手足條命值百幾蚊

因為狗源抬價咋
黃店都要開飯

好撚嘔心

幫襯狗源仲要係大陸店鋪
死遠少少啦 好臭呀

我要食炒我俾多幾舊水食黃店啲炒唔好
點解要慳得少少去同支那公司買炒

又有？
利申：唔買，唔好批鬥我

有冇非中資嘅非狗源貨有貨

支寧只係要黎做指標
睇下有幾多貨

大家堅持唔好食炒價呀都忍咗咁耐

估唔到咁快跌穿1000

班人開始走貨
勝利在望

無曬貨

400排

大家仲記唔記得我下午po個張price圖

走啊走貨啊

佢原價賣我都唔撚買慢慢Hold啦 我去排Uny都唔買佢地

慢慢咁睇住佢跌價都幾撚開心

到而家仲想炒到咁貴

想問問英版同中文版有咩分別

On9仔炒狗搵撚買咩

好波終於開始降價

淡友
決定等4字頭on sale 先買

接支寧8百蚊貨嗰啲等蟹啦

就係中文同英文嘅分別
之前語音係跟語言，更新後可以自己揀（好似係）

又一個十點
有無太古手足可以報報有無番貨？

有冇十點鐘樂富update

留名等睇炒燶

喺 Amazon 買咗等睇炒燶+1

要返工

而家完全唔想做嘢

有無手足可以幫手買

觀塘飛緊去樂富

要返工 x2

請問樂富現場多唔多人排？

可以幫買嗎？

如果有得排多輪實幫拖

調景嶺過緊去

請問有冇太古嘅手足知道今日係咪冇得賣？

如果放嘅可以tg 加我,自用
tg: ss5150

大家真係定d黎喎
呢個post 14完架啦
如果仲有外國期貨有cut好cut左先啦
ps利申 仲未買到 非正價 要排隊都唔會買

中環仆過嚟買唔買得切

仲有15分鐘先到 仲有冇籌？

14難d而家都差唔多900留言，15就應該真係完

Btw EA games 是咪冇得cut

買唔到既大家忍住
諗吓個貨場得返炒家冇買家果陣就興奮

如果aeon都放埋d貨出黎應該差唔多

外國貨真係要cut
你睇支寧落到8xx就知

求幫拎壽，中環仆嚟中

等埋😢

希望呢幾日keep住大貨
等尋日買支寧既蝕到仆街 仲要遲過人玩

出黎要45分鐘趕唔切

希望等到我。。。

支寧又有大貨,炒家寫定遺書啦

兩位炒狗

$200蚊幫佢接貨

仲有壽嗎？

藍衫條仆街大炒家黎
起碼叫左十個老人家排
排緊果時仲call 緊其他game 鋪問switch 大機貨

推
炒家無好下場

4個即買即炒

等埋我。。。

下個站到啦

等埋！

姐姐話仲有7張飛

幫拎ok？！

岩岩行出門口 即刻返入去

返工撚真係要等大貨到無人搶先有機會

見到啊姐手上淨返大約4張籌

last one

無曬

。。。我下一站到

係咪日日有

完

大家唔好唔記得Aeon果400件strong hold貨

有無機會開多一箱。。。

希望今日aeon有啦

太古？

填咗仲未收到e貓

隻炒狗換條褲比人認到就發爛渣孖生細佬排完
成年男人要貪一百幾十肉閪酸到
抵你成世住樂富公屋啦垃圾

有無咁肉酸

屌係樓上返工但追唔切po

爆谷

Aeon 400件完aeon優惠日之前一定唔會有la

啱啱買完 好似淨返十個籌

唔關事，一早講左所有機同game無優惠

早知落去買 估唔到無咩人買 利申未有game

佢會分薄人手嘛

d人搭車去緊個陣已經比炒狗掃曬啦，幾大貨都無用

btw 唔係20號完左啦咩?

無了

網上死左ser
延期再賣

貼明不適用優惠喎

睇住個丫伯拎住張籌。。。20幾歲人覺得自己好on9

意思分薄人手

藍色風褸嗰個乜撚嘢都炒

i mean佢個優惠日20號完 之前估佢做sale呢段期間唔會賣ring fit

真係大貨到 等下 我前面有個六十幾歲阿婆排隊

岩岩落左去問 冇哂籌

遲咗少少起身冇mon po又含

條友乜撚嘢都叫班啊婆排隊
波鞋玩具乜撚嘢有得炒嘅嘢都會見到佢

下個Post

買到， btw, 見到好多絲打

冇人打獲佢?

留名300蚊接貨

好似紙皮咁先接

藍衫友一大袋
最少4,5盒

紙皮狗都唔屌

係咪藍嬲藍褲？

係
黑袋
有個丫婆係同黨，坐係櫈

頂.. 住黃大仙岩岩今日要返工
如果係琴日或者聽日就好

係咪呀 我行過去比100叫佢放比我

希望班炒狗掉撚左佢都唔好低價放
唔好做壞市

目測100個籌

條友好出名架
有得炒嘅嘢你都會見到佢

知唔知邊日有